一名警員昨晚屯門執勤期間遺失一發子彈

2019-09-14 HKT 23:03
警方表示，一名隸屬屯門分區特遣隊警員，昨晚在屯門杯渡路及震寰路一帶執勤期間，意外遺失一發點三八口徑子彈。警方接獲報告後，立即展開調查及到現場搜尋，暫時未有發現，案件列作「遺失政府財物」，由屯門警區刑事調查隊第八隊跟進調查。

警方呼籲市民如拾獲有關物品，應立即致電九九九或交到就近警署，又重申警隊就裝備的保管及使用有嚴格規定，會繼續跟進事作。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

藍絲戰線要人

又會剩係唔見一粒
好似開完槍要人搵返粒子彈咁

上次d社工拎返催淚彈殻去警署，差佬都想告人地
幫佢地執子彈返去，會唔會照告

咁撚易跌架咩？

案件列作「遺失政府財物」
咁搶槍係告人盗竊政府財物？

點樣可以跌一粒而唔係成排呢?

呢加警隊真係當人白痴

日日都跌 真係浪費香港納稅人D人
剩係識打市民

掉落海

日日都有野跌架wor

嚴格使用指引，嚴係邊度呢？由六月至今最少有3單